他说，许多蜘蛛通过使用特殊的触感信号来避免同类相食，这种信号可能被灵巧的捕食者复制，从而欺骗了蛛形目动物。 在发动致命攻击之前，猎蝽会轻拍蜘蛛以分散它们的注意力 
 他机敏而干练，幽默与人生的人性得到了平衡。 皮尔斯·布鲁斯南在邦德之后的生活:从动作英雄到因癌症失去女儿 
 有许多有影响力的圈子和许多熟练的从业者，即使有时是不和的。 詹姆斯沃伦:罗姆尼攻击芝加哥误导|詹姆斯沃伦| 2012年7月18日每日野兽 
 现代环境要求我们以一种灵活的方式来执行我们的外交政策。 参议员吉姆·韦伯:国会必须批准军事干预。 Jim Webb， | 2012年5月18日|DAILY BEAST 
 有时候，不被人记住是一种灵巧; 今晚，奥巴马表现得非常令人难以忘怀，但却非常娴熟。 一个令人难忘的胜利演讲|Tunku Varadarajan | 2011年1月25日|DAILY BEAST 
 在彼得雷乌斯身上，奥巴马还得到了一个善于处理媒体的阿富汗指挥官，就像麦克里斯特尔有自杀倾向一样。 彼得雷乌斯，Spin大师|Ellen Knickmeyer | 2010年6月23日|DAILY BEAST 
 正如您所看到的，无论是法语还是英语，老伯爵夫人的拼写和写作都不太熟练。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德 
 这位精明的伊斯兰教徒知道，在公路上不要太相信他的老爷和自己。 红年|路易斯·特雷西 
 他们中的一个总是准备好一个巧妙的问题，把整个故事讲出来。 汽车马特的“世纪”跑|斯坦利r马修斯 
 当这个矮小的人巧妙地从售票车下躲开，智取了他的追随者时，没有人鼓掌。 大卫·兰纳克，侏儒乔治·s·哈尼 
 最精明的牧师在仪式、实践和神秘方面对宗教施加了过多的压力。 给尤金尼亚的信|保罗·亨利·特里·霍尔巴赫